有冇人知梁凱情做邊間big 4?

純粹問下

會唔會喺wendy

唔好再問我老婆啲野 okay?

鬼入到big 4咩